ig 有條女叫juine_juine幾撚正

差唔多張張相都淨係着緊身低胸運動bra,對奶加格肋底正到
我唔po圖廢撚事又話打手

條女勁大波

成日po行山相,心諗究竟行山定露肉
不過唔理,有得丁丁左先

平板印傭

係個樣老左d有少少殘,可能有3字

睇黎大家對大波既定義有D分歧

還好啦,天然c罩,算幾fit

咁大對波，點揸得哂